Stranger Things S2《怪奇物語2》劇透討論區

開定先, 有無同好
season 2就嚟做啦好興奮
justice for Barb btw

班細路真係好cute

Trailer有個金髮女仔 唔知係邊個呢

Stranger Things‏Verified account @Stranger_Things

5 days. #StrangerThings

Max, 好似話係tomboy嚟
S2第一集就係叫Madmax

27號

想一晚睇晒

Lm

今次隻怪好撚大隻

預告配樂用mj

Thriller, 好夾

stranger things個官方game幾好玩可以止下癮

仲有兩日

兩日

應該可以即晚煲唒

已經ready 27號晚煲晒佢

一出就出晒架
仲以為一集一集出

好難玩呀

eleven

聽日有得睇啦巴打們

Eleven!!!!

聽日幾點有？3點

Netflix Website 可以禁入去Upside Down

Netflix
5 hrs ·

進入最後倒數階段。＃怪奇物語 #第二季 #10月27日

It's tomorrow. #StrangerThings2 #Oct27

快點

幾點有

3點
頭先仲諗住凌晨down晒佢黎睇

等左好耐
Bgm又正 故事都寫得唔錯 唔會悶

原來已經開左post

香港時間3點？

推呢個啦

推

Gogogo

而家先重溫緊第一季，要快啲睇完佢

今日

收工衝返去睇

我都係

仲有十五分鐘咋

出咗啦

係公司冇得睇好痛苦

岩岩比仆街蘋果日報劇透左

Lunch hour買外賣食睇左半集
好辛苦呀而家完全唔想做野

KFC 係唔係植入式廣告

down左 慢慢睇

netflix 出日費計劃未 準備一晚煲晒佢

其實好平姐
佢仲要好多好野睇
17/11 又有punisher

睇緊 dustin好正

Ep1 wtf最尾

最尾？eleven同差佬住果到？

好彩今季多返啲WILL
唔係嘅話佢就變hangover個doug

其實第一季都幾似 hangover

finger lickin' good

Nance 好正喔 bullshit bullshit bullshit bullshit

第二集

下載緊，勁期待

上線了

Eleven同Mike

BTW第二集片尾曲

好慘

Eleven妒忌Max嗰時好cute
其實幾sad

喂也 係公司好想睇呀

8號仔
又多一件

毒撚阿哥

老母條仔果然…

唔想睇老母扑野

Nancy愈睇愈正

現實一齊左

Dustin

第一集尾
hopper老豆

第一季第一二集佢極唔討好
之後就覺得佢越嚟越型

Fringe 致敬位

你地係咪講緊jonathan同nancy先
我未睇唒驚get錯

hopper個角色好討好 第2集煮早餐

睇到第5集 暫時仲幾好睇

Jonathan得米啦

肥仔繼父原來咁有用

得9集唔夠喉啊
Steve今季型咗, 攞住枝棒球棍
第一季好撚中二病

今晚煲埋佢

返去subscribe返一個月先

I want eleven not Jane

oh shit死肥仔叫咗你唔好養

Eleven WTF

11今季係咪有返頭髮

咁得意一次過出哂九集

呢個look好成熟

隻貓咪

netflix好多都係咁

She's never wrong, son

唔使好似GOT 咁

加埋個樣

Millie好有Natalie Portman細個喺這個殺手不太冷嘅影子
FBI is watching us

呢集will好橙

好奇怪 個look成熟過頭

玩到93%
隻game做得好好 一路睇S2一路認得隻game啲關

提醒大家 係GOT 仆你個街 屌佢老母

未睇晒 睇到第二集
其實到傳送門設計係咪有隱喻
我覺得好似啲羊水同胎盤

肥仔好撚爛口

屌鳩人地老豆

隔左太耐 要睇番season1

有段3分鐘recap做得幾好

係屌人老豆個老母 son of a bitch

第六集

大家係咪都係用netflix睇？

我係

Millie

支持下正版
套嘢拍得咁有心, 俾78蚊當睇戲抵啦

Can’t agger u more!!!!

Nancy 同 Johnathan

有無pull out

馬拉松式睇完9集
好撚空虛
呢套嘢真係好正
將近年先興嘅平行時空嘢套入80年代
個景搭得靚, 班細路又好戲
啲音樂又夾, 個故事又正

抵死
咁快睇晒

I know that feel
所以慢慢睇

黑鬼好野

個結局好靚, 兩小無猜feel
Every Breath You Take~

Mike 越大越靚仔

今季溝女王

節奏快過s1 不過分支多咗 9集唔夠

Agger, 個sister其實可有可無

sister嗰到太心急喇，咁快出城市

出下鏡姐，遲啲實有用

Which one, you mean kail? Or Maxine?
我以為eleven 會搵papa or Sarah 完的時候
不過s1 的puzzles 有D未solve 依家仲多咗啲
Steven 洗底
不過對boss 失望 但係final battle 都ok

好好地做乜要錫

Kali, 008

好sweet, 最尾2分鐘一起歌甜到糖尿

第七集真係有啲多鳩餘
不過我諗係因為要為下季鋪路

第七集最尾eleven個幕好正
but i can save them 型到

IT狗

用愛與和平感化will

門都封左 下季點兜

好大眼

bob the brain
救完hopper嗰幕個尷尬樣

肥仔先係
用愛與和平感化demodog

nancy 成身汗好撚正
今季steve型好撚多

Jonathan都型咗
叫做執咗下個頭

仆街! 上季同情毒撚阿哥，今季同情steve添

Finn真係愈大愈靚仔
淨係個鼻都

咁啱早幾日突然想聽every breath you take
仲要覺得啲歌詞好似stalker

Every breath you take
Every move you make
Every bond you break
Every step you take
I'll be watching you

可能最後嗰到順便講埋upside down隻野睇住佢地?

有netflix嘅人記住睇埋佢
無嘅就要搵搵

咩嚟㗎

幾個細路演員同埋導演仲有個主持講返佢地拍緊劇嗰陣嘅趣事

YEAHHHHHH
導演同我諗法一樣

第7集搵返失落的差妹 好似睇緊sense8咁

仲要唔同種族

去到中間先開始緊湊，hopper好正
Bob it狗必須死

dustin：那年13 母校舞會 站著如嘍囉
估唔到佢食女仲慢過lucas

睇完

好憎第7集
我覺得呢集破壞力好強，破壞唒之前6集建立既氣氛，完全抽離我出劇
好夾硬黎，成季第7集最難睇

要鋪下季個變態佬未死

馬拉松式煲完
今季無上季咁好睇，上季睇得爽好多
追看性仲keep到，但主線唔夠上季咁集中
加上第7集破壞力太強，係今季嚴重扣分既位

好鍾意hopper老豆同el父女線
steve今季好討好
估唔到今季咁少el同av club班細路一齊既戲份
dustin上季好醒同細心，今季變到on99咁
一開頭以為新加入兩兄妺係埋下俄羅斯間碟陰霾既伏線

一口氣睇晒 終於入得黎

終於睇哂 中間太攰訓左陣

點解要咁快睇哂 唔慢慢睇又要等成年

睇曬

咪係

一次過睇哂9集講真今季有d失望可能期望太大 雖然整體都算ok 第7集完全唔知做乜撚破壞哂成套野

MAX 2兄妹完全無存在價值咁,有無佢地個劇情都無分別咁濟.但係MIKE對MAX MEAN撚到,好乞人憎

睇完第一集

杜夫兄弟話佢地一路都想有啲bully同埋反派嘅人物
上季係steve 但係今季變咗好人，所以有個調轉嘅steve。即係MK阿哥

覺得第7集好無謂
同埋所有新角色我都唔太鐘意
但steve型左勁多 nancy同jonathan都正左好多
hopper同11條線都好正 嗰種父女情
但係都係s1好睇好多 我比較鐘意多啲天真嘅細路

唔知點解好大壓力睇依套劇
但係又想知道第二個世界同班科學家搞咩

我都覺得兩兄妹著墨太少
Mike對Max有敵意其實都合理
佢唔想好似搵個人取代既Eleven個位置咁

但係mk阿哥定位好怪
Bully又唔覺佢做過乜
仲要無啦啦比個老豆兇到

最有用既新角色一定係IT狗

‘Stranger Things’ Creators Want to End Series After Four Seasons

nancy

上季9.5分 今季有9分
新角色哈比人it佬唔錯
黑仔個妹好撚搞笑

我直頭想翻睇第一季先睇第二季

依家打緊官方隻手機game當重溫第一季劇情

留名

最後場戲幾正
Will 夠靚仔有女主動
肥仔衰太有自信 信錯咗Steve

那年十八 母校舞會

終於睇曬
之前有玩個game一路睇一路覺得d場景好親切
睇到snow ball個名個下感動左

得閒請入黎傾下隻官方手機game

[I/A] Stranger Things: The Game

btw game個度我玩到97.3％唔知爭咩 明明拎齊hearts,gnomes, eggos

Every breath you take本身真係一首講一個操縱欲極強嘅伴侶嘅歌黎
係其他人自行演譯做love song咁解

呢季要睇幾集先開始好睇

我覺得第3集先開始入戲玉

又要等下季

但第1集尾glimpse一下Eleven
其實好難唔睇落去

佢個外傳有講呢個問題

Eleven阿媽都係upside down?

max 好正
reddit話做jonathan個男子係機場比人發現藏毒

坐監仲做唔做到

睇到第4集 仲好似鋪投緊劇情咁未入戲肉
為何受傷的總是Will...

Eleven同008同老母都係有超能力
只係Eleven有能力 係Hawkins開左門接通upside down
兩件事黎

最正係警長

我都係
唔想一野chur晒九集

即刻搭飛機返左英國

agger 睇billy預告同出場好搶鏡咁，以為會有唔少著墨，無之餘對劇情推進無作用
除左間唔中躁狂症發作，唔知呢個新角色做乜

係 仲諗住佢最尾會出幫手 放火

美源髮彩 其實dustin唔算肥仔

角色定位好模糊

睇佢搞人老母都幾好睇

Milf
睇佢同老母互flirt仲恐怖過堆demodogs

新角色嚟講兩兄妹真係無咩用
Billy角色純粹取代steve ss1位置嚟幫steve洗白，所以steve今季幾討好

上季戥毒撚阿哥唔抵，今季戥steve唔抵

s2e7個大隻黑鬼係kai greene??

Will d 演技好正

你的樣子如何

Will av club班童星同el做戲完爆唔少大人演員

比較兩季好似頭兩集異形

Btw joyce好煩膠

呢班細路都好正
鐘意mike

邊度有得睇?

今晚煲L哂去

netflix

今季MIKE少咗表演機會

佢係咪得罪左導演
見ig 啲首映片都少左佢

今日睇哂 正呀
啲細路真係好好睇

睇相佢有去首映喎
唔會既 雖然佢把口好mean

我見到佢有去 只係見好似好少拍佢擺上ig

今日一口氣睇曬
真係完全對steve改觀
睇到佢真心鍾意nacy，唔係為呃蝦條
Billy黎到佢保護班細路果到我j左

Bob死真係估唔到，我以為呢套算搞笑片唔會有好人死

點解d人可以咁低能乜裝備都冇就落去

差佬係咁, 個老母天係咁

仲有個死肥仔

講開又講 Will老母d戲真係好正
完成感受到幾無助
尤其係conference屌柒成班科學家果陣
仲要死埋男朋友
(其實我覺得好弱智 明明跑到出黎都仲要企定定互望 係我會狗衝出去先

今日一次過睇左八集
一見bob初初以為佢係spy黎
扮男朋友監視佢地
點知去到中期見到佢勁聰明解讀地圖
開始發覺佢係好人
去到最後佢單人去開電掣已經估到佢要死

佢企係度果一刻,都估到會有野撲出黎

好鍾意今季Bob個角色
Joyce成家上年經歷過咁多慘嘢
自己又離婚, 大仔俾人蝦, 細仔俾怪捉走
難得有個好男人, 唔會厭棄佢同兩個仔
而又肯相信upside down咁天荒夜談嘅嘢
佢嘅出現幫成個死氣沉沉嘅屋企加返啲歡笑同生氣
點知咁就...

Agger, Finn把口真係好賤
有無睇season 1佢上The Tonight Show度宣傳? 玩玩下game寸鳩Jimmy Fallon

Google左bob個演員之後做過咩戲
原來係魔戒個Sam
唔怪得咁熟口面

第一二季係咪有關係？
我已經唔記得左第一季講乜

有個recap，睇完你就大約記得

第一集都未睇完 唔想咁快睇晒

嗰part真係好弱智

我最期待的畫面出現了. jpg

終於歸隊

點解bob咁得人鐘意但係要整死佢
(雖然我心底裡都係想joyce同警長一齊 )

點解 點解要咁對Bob 點解Bob 死但Doctor 無事

Chief 同Eleven 做父女 好正

為死而死 hopper同el

呢季回落唔少
冇上一季咁好
不過我又唔覺e7多餘
果集我覺得幾好
反而新角色戇鳩鳩
果兩兄妹有種唔知做咩嘅感覺

真心今季嘅st唔算出色
算係中上

其實我覺得最後個doctor 都幾好人,整左張出世紙比el 佢又唔係真係咁衰
Bob死應該係劇情需要

佢唔死,可能下季成家人搬走哂

第6集勁好睇

如果joyce同警長一齊
Will同johnathan就會同el係兄妹？

Erica

lm

驅走隻野個part有啲驅魔人feel

同埋等左咁耐，close gate 個下真係正到爆
流撚哂鼻血

你哋睇到第幾集先知個醫師其實係好人
我一路都覺得佢係奸 同個記者 甚至bob (rip)
對Steve改觀咗 但我都係鍾意Nancy同Jonathan一齊

有無人覺得Max阿哥同Zac Efron好似樣
Btw個角色有陣gay味

喺沖涼房嗰到同steve講野好撚gay
BTW佢係近排套新power rangers個紅戰士

完左都無出過場

應該係舖3,4,5,6季~

佢地話拍四季咋

今季好似比較多感情戲 相遇嗰啲位我覺得有啲太over 搞到尾2嗰集我專注唔到係佢地對付個monster嗰到
max同佢呀哥完全唔知係到做咩 九唔搭八 由第一集憎到第九集 希望之後2季可以消失
同埋今季will多左戲份先發覺佢好好戲 好鍾意佢地5個

同感 最尾佢老豆鬧佢姿整乸型

第三季食人地老母

嗰part完全係驅魔咁

will爆黑筋嗰幕先似

我覺得今季感情戲多左d
不過要配合班細路青春期成長

除左will同lucas 其他3個都大左好多咁 特別係11 可能女仔早熟

其實lucas年紀最大 will同11同年

Mike老母

求下佢唔好再咁樣打扮

第七集叫做可有可無
無佢家姐阿十一都未必識轉anger做能量或者認識到朋友既重要
但同樣地都可以5分鐘交待哂或者下季先講再駁落佢家姐條線

最高分應該係The spy 同 the mind flayer
本身Finale d 剪接正都仆街 可惜bbq結局真係減翻D分

鬼佬halloween打扮

睇完，bob and Steve

今朝見到個po笑咗出聲

岩岩終於睇完，好正 但又好失落咁快睇哂
同意第7集好麻麻，直情想skip咗唔睇

有冇人覺得第七集008嗰班人入面有個好似britney spears

個bully gay gay地,老豆話佢faggot
steve又無左條女,唔通下季搞基

Where

睇完 eleven同mike兩個重逢果下勁有puppy love feel
發現will幾靚仔同勁好演技 啲眼淚浪下浪下勁正
btw; rip bob 點解咁好都要死

啲偽poster幾得意

睇到第四集

eleven真係好撚型
snowball果part真心感動，finally

我最鍾意2, 5, 6 當第7集無存在過

好老 無唒少女味

max同el好撚正
今季劇情同上季一樣無乜特別
不過睇班細路係睇得幾開心既

暫時睇好似第一季新奇啲
有塊字母牆幾有趣

好多角色成長好多
Dustin第一季第一集問Nancy食唔食pizza. Nancy唔理佢.Nancy最後一集竟然同佢跳舞同安慰佢.
Dustin同Steve變左難兄難弟

Btw 依度有冇人有睇fringe

新hell boy

我本身都係覺得佢笑騎騎放毒蛇
去到中間佢同班科學家傾話拖延燒野
已經有d感覺佢可能係好人
到最後留番係security room就真正證實到
最後仲要幫埋eleven

無左第一季個種新鮮感 睇完覺得"下 咁就搞掂左啦？"
但真係佩服班細路啲演技 好正

同意啲新角色唔係加得好好
billy唔知出黎做乜 008黑妹都係 感覺有啲係為左加長套野 max都唔係好突出 反而bob都有啲用

自己想佢地著墨多啲係upside down個世界 到依家仲未探到好深入 希望如果有下一季會解釋多啲 因為依家個感覺係成日憑空變啲怪出黎

Will唔係呢個bob頭型左好多

今季Will多左好多scene
睇得出佢演技好好

我都想佢講多啲upside Down同實驗研究
想問依套係咪base on50-60年代啲城市傳聞？

Fringe 致敬位 係同有一集 都係有個男仔同D植物link 咗 燒D野= the boy will get hurt
But 可能其他劇都有
And s2 seems to be a bridge to s3
今季冇乜surprise係因大概估到下 同埋they just wanna expend the ST universe rather telling a story but it’s good
同埋 s1個節奏慢not straight to the point 但故事完整
但s2 就 快 但故事未完

教集中果度睇睇下有d x-men first class feel

Steve 成熟咗

Millie 好靚

上季見到最後Nancy同steve一齊就覺得點解唔同Jonathan
今季見到Nancy同jonathan pull in pull out
就覺得點解唔同Steve繼續一齊

Bob 係superhero!!!!

Beyond stranger things

互望嗰part真係 令我諗起屍殺列車

有冇人覺得will係最靚仔果個

覺 佢ig gel頭影嗰啲仲靚仔

今季最中意嘅組合

啱啱睇完,
好空虛

加一 好空虛

睇晒 好撚正

其實第一季都唔算好新鮮，設定有一種好濃裂嘅super 8味道，純粹係拍得幾好睇同班靚仔好戲。
其實我覺得今季埋尾都算係咁，要完都可以當佢完左。

依一下真係勁有80年代青春片味

我需要Stranger things 3

又要等一年

肥仔

第一季有提過Mk Ultra
冇記錯係美國冷戰啲研究黎

Bob教Will點對付“惡夢”點知係害佢
我仲以為佢其實係衰人
原來佢同Hopper一樣係真男人

我一開始仲以為008黑妹係用黎驅除will身上既shadow monster

好鍾意今季嘅Steve
Jonathan藏毒應該入唔到美國拍嘢
希望Steve同返nancy一齊

Exactly

好靚仔

大個仲得了既

簡單黎講就係操縱思想既大型人體實驗

今日先得閒睇埋佢
後期d高潮位真係

屌

仲諗住今次唔會有角色便當 點知都係

有點多餘 純粹過場？定留伏線？

死得好唔抵

Bob

Spotify 勁正
聽ST soundtrack hold一陣唔理佢
個界面會自動變左做upside down

咁大獲

Steve真係好正
上季一開頭一直麻麻佢，但臨尾救女友個part令我完全改觀.
今季教肥仔溝女果part笑死我

Nancy 對steve仲有野啦明顯

又要等佢出第3季

得9集太少

係呀屌

有無人覺得Joyce好有查案 字母牆 印電視

劇入面係咪真係會有怪物之類既野出現
定係只係得班演員係度 話見到怪物

有好多科幻美刻都係冇CG, 魔鬼都係人黎

幕後花絮有講

今季steve 真係好討好
好charm 特別睇佢勁有責任感話要保護班細路
口裡說不 心裡暗暗咁保護大家
抱起Dustin 個下
突然好想nancy 同番佢一齊

留伏線，不過呢集寫得同拍得好差

再唔搞下劇本黎緊兩季應該幾唔掂
上季叫做四平八穩 今季都幾參差不齊

第一季雖然佢好細個 但睇得出四隻野入面最靚仔
如果班細路大個唔劣化同high野，前途應該唔錯

最後舞會 望咗Nancy一下就走嗰下幾鬼瀟灑

成班都好好戲
最緊要唔好吸毒

check佢imdb 佢都算埋到班拍大型發行既戲
佢咁搞法會唔會拍唔到S3，或者戲都無得拍

可能本身有啲期望
所以呢季咁樣有啲失望
本身期待會超越上一季
上一季又唔係超高水準搞咩今季會回落

終於睇晒
對今季真係幾失望吓 可能原本對s2有太高期望

係喎! 好靚

希望過一排無人記得

有無人記得唔緊要，入唔入得返境先係問題

要睇當地政府 唔知美帝呢方面有無酌情呢d喇

我覺得今季雖然無第一季咁多搞笑位，但緊張位多左好多
加上steve今季真係好正
所以我無失望

s2係中間劇情鬆散d悶d啫
overall幾好吖 可能我本身預咗佢會無s1咁有新鮮感

電話定電腦 我用app睇唔到

支線太散唔集中，新角色無謂，舊角色寫得草草了事
the upside down，project mkultra講得唔夠深入
今季樣樣野都好似水過鴨背咁
好鍾意套劇既題材，氣氛同班細路演員 唔想套劇愈拍愈衰

唔會有酌情權掛 我諗佢都幾難搞

咁似dunkirk浸死嗰個德國仔

不良少年畀左max阿哥做, steve變左搞笑角色
畀人打左鑊甘, 條女又畀人媾左 不過真係討好左好多
今季真係最鍾意佢

無人提肥仔最後個集比人口爆既伏筆?

應該無野 hopper都有中

好似嘔返啲黑汁出黎就冇事

如果無野既話應該唔會特登出呢幕

鳩估下季應該好多野講hopper，max大佬同dr brenner

Billy同Mike老母

nancy 最後個集 濕哂正到

I didn't know Nancy had a sister...

第2集萬聖節el想出去玩
我以為佢會笠住塊布偷走出去 之後同班細路相遇

PC

應該唔會比
正臭貨

呢幕好難頂

呢幕eleven好撚得意
FBI is watching me

睇完，一睇完，就心諗：
大撚獲，無伏線嘅喂

都仲未打大佬, 仲有008呢

睇緊beyond stranger things 原來dustin真人講嘢幾成熟 反而mike有啲1999咁

007係英國 零零發係大陸~

#TEAMSTEVE

《怪奇物語》童星拍《哥斯拉2》收近八百萬片酬

憑Netflix人氣劇集《怪奇物語》（Stranger Things）走紅的13歲女童星Millie Bobby Brown被傳收780萬港元片酬接拍大片《哥斯拉》續集《Godzilla: King of Monsters》。根據Millie的合約指她除了可以收780萬港元之外，若她再接拍第三集，其片酬將躍升至2,340萬港元片酬，如果續集全球票房超過58.5億港元，第三集片酬將加碼至3,510萬港元！除了獲豐厚片酬之外，Millie亦可獲影片副產品銷量中5%分紅。

《哥斯拉》續集將於來年六月開拍，除了Millie之外，章子怡與日本男星渡邊謙亦有份參演。影片將於2019年上映。

Mike 真實係咪串d 話哂紅過其他口靚仔
見佢只係去第一集之後就走左
而見Eleven 有nancy係度會唔係幾自然

有d意外
佢對成套劇 角色 劇情既理解幾好 有文有路

【怪奇物語】15歲Dustin天生患骨骼怪病 夢想成名後帶給大家歡樂

其實紅戰士真人係咪gay, 個氣場好似

dustin睇落似野講成熟
未上映it之前，四個仔入面dustin好似受歡迎過mike
it上映之後大受歡迎，mike fat fat啦

Jack Falahee
How to get away with murder其中一個主角黎

Mike係season 1算係team入面既alpha
加上佢同eleven最有火花所以s1好突出
S2無左eleven反而更加睇得出佢同Will既關係好深

Btw我都覺Will好鬼靚仔 s1出鏡勁少都覺
睇佢地d interview Will永遠都係最sharp醒果個
今個season Will d演技真係不得了

其實mike同eleven真人都有D老人精o既感覺
dustin就最自然, 似返個細路但講野幾得體

CAN YOU HOST

係喎屌

有病又比人bully過都咁叻咁有自信 好勁

11講嘢同大人冇乜分別...

依家進化到同大人打扮無乜分別

好好彩 有咁多好角色
反而lucas劇入面咁多嘢講 現實就好怕羞 人地講笑佢好似唔識比反應咁

同佢s1平頭look差十年咁

本身上季都係中上水準
真係靠班細路
今季都叫好睇既
但唔好睇既集數/支線真係會去到爛既level
Billy同Kali真係睇到想飛
但Jim同11條線好好睇
講真呢d題材Final battle唔會唔好睇啦
不過Bob死前企係到望又唔走左先真係on9到爆

另外一開始Jim查緊d毒田叫其他officer唔好用手掂
果陣影住有條友用手掂左落去
以為係伏線黎之後可能會感染? 但S2之後完全冇再提到

btw留意到認真講今季有咩唔好好似一定會有負皮

will演技好到
今季佢既情緒拿捏同肢體語言
第6集入醫院佢話成身都好似俾火燒咁，好感受到佢既痛苦
仲有8，9集既恐怖樣

劇外劇內最鍾意dustin 不過今季比上季智力退化左少少

Let me go

第7集好不知所謂 咁多集以黎最唔stranger things既一集
Kali同佢群嗰班憤青好中二病
同埋開始感覺到有少少老調重彈

好戲過好多大人

童言無忌
睇佢地平時啲訪問 班細路講野好直 成日都串串貢咁

Can you host第一次睇果陣笑死

Bob叔 \|/

我覺得#7當鋪排Eleven最後點解可以咁勁close gate都可以接受既，同埋008應該係s3,4有發揮機會
但其實可以分開做，唔使一集過做哂，成件事真係感覺好抽離
so far今季都幾好睇，起碼個rating係合理
上季我覺得比人吹捧得太勁，係好睇但不至於全年最佳囉

平頭look太正

星期5晚就煲哂Season 2
今次真係比第7集扣左好多分
好似上面巴打咁講, 完全將觀眾投入左既情緒抽番出黎
好突兀, 我以為自己睇緊X-MEN

第7集係最悶，不過應該係因為要鋪排下Kali
Kali season 3會係regular cast

貓

第七集正反評價兩極！《怪奇物語》主創解釋第二季該集必要性

《怪奇物語》（Stranger Things）第二季回歸再度造成一波熱潮，不過當中第七集「失落的姐妺」（The Lost Sister）卻引起正反兩極評價。主創兄弟檔羅斯杜法（Ross Duffer）、麥特杜法（Matt Duffer）解釋該集存在的必要性。

「失落的姐妺」描述出走的伊蓮娜（Eleven）前往芝加哥找尋同樣有超能力、編號 008 的「姐妹」卡莉（Kali），並與其幫派一同追殺當年在實驗室囚禁他們的人們。該集完全跳脫霍金斯小鎮的劇情，聚焦在全新角色上。

主創兄弟檔知道該集有可能會引起不同看法。麥特杜法表示，「不管觀眾能不能接受，這都允許我們去實驗一下。對羅斯和我來說，重要的是嘗試一些東西，而不僅是一再做重複的事情。」他形容該集就像在季中段插入一個試播集的感覺，這是很瘋狂的，但對此撰寫劇本、徵選演員去執行是很有趣的。

至於劇情完全脫離主要情節，主創兄弟檔解釋其必要性，「我們試著將此拉出劇中主要情節是因為我們需要這麼做，我不想讓它像是一段補充的劇情，即使有些評論認為我們是在這樣做。但伊蓮娜的旅程沒有這段的話是不完整的，像是沒有結局一樣。所以不管會不會成功，我們需要在這裡建立起這段劇情，否則整部劇就會瓦解了，不會有美好的結局，奪心魔將會掌控霍金斯小鎮。」

羅斯杜法補充說明，總體來說，伊蓮娜的故事線是他們冒過最大的風險，「我們會繼續做好冒風險的準備，我不想讓她像天行者路克一樣只是神奇地拯救大家，她需要獨自離去，了解、學習到關於她自己的事情。」

《怪奇物語》第二季現正於 Netflix 熱播中。（ew）

班細路真係好好戲
Hopper同El條線好正
後面兩父女拍住上關門

Millie rap好正

好正 mike 好正
第八集同will輪流勾起佢記憶果度 睇到眼濕濕

今季幾好睇喎 節奏幾快

其實點會睇唔岀第7集既作用
前面有人講左啦
拍得差，講太長
Kali d戲仲要幾屎下

會唔會肥仔變左下集間諜

最尾落洞個下吸左唔知乜野又無事，隻野可能係佢養個隻所以唔攻擊佢，都可能係佢身上有野唔攻擊佢？

諗多左
Jim吸左幾下添啦

Season 1 - a well-blended sophisticated and tense Mystery, thriller and Detective fiction.
Season 2, extended the universe, but not capable in reaching the previous, detailed plot standard.

Some of the controversies,

1. e7 the lost sister. The idea of inserting this branch, quote from the duffer brother, are said to "a bold and new experience " for the s2 stranger thing. One of the major con from am audience perspective, is the lack of depth of such character. Pure hate, Revenge, Superpower etc.., turns out to be dragging down the show, as the same character can be found at literally every other superhero franchise. Kali's background is also to thin and weak to get coherence, (when compared to others kids in the show.) Result in like a toilet break of a rollercoster, not working.

2. Max and her brother(forget his name already). No obvious to the main plot, (except the madmax mystery revealed in early episode), no surpise from either character. The growth from either max(from angry to understanding)or her brother (from strong to weak), dilute and confuse their position in the show. ( like what are their rpg role then?)

3. The ending. Quote from duffer again"they want to reduce restriction in writing s3.", so no cliff hanger except the beast we saw whole season, and seens each character hv reach their goal remained in s1. As i can say, a bit disappointed and excited at the same time. That means s3 will be start at ground zero, and as expected, more "branches" will be throw in with no cost instead of getting surprise from subtal hints existed eariler on.

short sum, still good to be throw in the early 80s US atmosphere, but, not as hyped as the old S1 board-flipping episodes. Hope ST can break the trilogies curse for the coming season and of cause, the bar of such high standard fans. ha.

whitebear.

有點兒失望
冇左第一季簡單明快的節奏
第二季角色之間多左互動但拍得好亂
新角色唔夠突出
雖然係咁 都要留名第三季

佢好樣衰，仲要隱若見到d鬚根

都唔係隱若啦,次次近鏡見到堆鬚

再加上中二病 上面whitebear段comment總結得幾好
Kali既背景描述得好weak
睇到好出戲, 觀眾完全冇同情同投入唔到
淨係feel到佢好嬲想報仇
係描繪新角色方面真係做得好差

我到而家都唔知billy 同max 做乜

max既岀現應該係想放返條女係堆細路到，順便為佢地製造下矛盾掛
但billy真係唔知岀黎做乜9

做bully嘅角色

dusty好撚可愛

但佢由頭到尾都只係bully個妹

應該係將steve變得討好
之前不嬲bully角色都係呀steve做
而家有個更仆街更好打嘅bully(姐係billy)
顯得佢弱小但係更人性化嘅一面，令到觀眾可以投入steve嘅角色多啲
因為正常觀眾都係鍾意鋤強扶弱

Steve從來都無好打過，兩季都俾人打到變豬頭

有冇人玩完stranger thing 隻game個update先睇今季?
用過Max個角色之後，一路睇一路等佢出Game入面個招式，點知完全冇用過

psychic attack

Max一開始係威係勢好型咁
之後變煩膠角色 成日鳩嗌

唔講第七集內容有咩問題先
其實啲場景好撚有心思
同當年police academy好撚似

好老實，套野好大部分都係「借」IT橋+政府陰謀論變種發展出黎嘅故仔

唔係本身鐘意個Cast個chemistry，其實第一季+多幾集已經可以完

不過現時打算拍到第四季自然要加插劇情，有以上感覺係好合理

今次第7集搞到咁，我諗都係鋪之後兩季Papa班友又出黎搞搞震嘅姐

其實呢D故仔一係結局就死1、2個完，一係BBQ結局，斷估就唔會滅團嘅，家陣剩係希望唔好爛尾得太過份就收貨

Btw,希望唔好再拆散EL同Mike啦，睇見就唔開心....

係呢個post話st唔好會收負皮
事實今季真係差左好多

對比S1真係差左
但都收貨啦

無計，D人吹到第一季神劇咁，其實嚴格講唔算神，我都唔鐘意D人亂咁捧高某D劇比人錯誤期望

而我本身就好鐘意個故仔個Cast同背景，大人細路D演技真係好

覺得S2總括黎講都算好
上季玩驚悚懸疑
今季玩番多D友情親情愛情
duffer brothers一直都試緊新野
希望S3會有多D元素!

其實我覺得係等得耐期望高咗啫
我係S2播前幾日先睇，又唔覺差太遠

唔係人人都係因為高expectation先覺得S2差左架喎
本身都大把人覺得S1只係中上水準

Duffer brothers有講話今季打死大佬個結局係因為想wrap up左頭兩季啲野 唔想留太多伏線限死下一季發展
希望佢唔係戴頭盔 如果下一季仲係交行貨就會好失望

本身係期望好過第一季
第一季係幾好但都有好大進步空間
所以呢季合理地被期待更好
點知

同埋覺得有d不足既位都唔關expectation事
其實好既地方大家都有appreciate
唔好既拎岀黎講又有乜所謂，又唔係盲反
係度負皮咁小學雞做乜 (唔係話上面quote緊既巴打)

我覺得S2仲好睇過S1
好同意其實S1得中上
S1劇情唔係好特別同創新
黎到S2啲角色我自己覺得仲寫得好過S1，除左Billy

係咪又要等多年喇

事實上今年好多新一季既劇都差左好多
搞乜撚

好耐都無劇會令人一集接一集咁睇
睇完一集又會心思思想睇下一集
或者緊張到好想繼續睇下一集

唔滿意四個細路互動少左, 不過多左steve + dustin幾過癮
不嬲當佢係ET + stand by me咁睇, 科幻怪物條線只要唔係太鳩其實都接受到
可能近年太多虎頭蛇尾o既科幻劇, ST簡簡單單咁反而睇得舒服

我都覺得s2好睇d
s1唔係唔好睇，只係比人吹捧得太過份
今季d角色全部成哂型，好有火花
同埋雖然有好多條支線，不過條條都好睇同都算完整，最後全部都可以link返埋

99.3% 我唔知自己爭啲咩

有
第一季解upside down嗰到已經好似
今季rainbow room嗰part連個景都好似olivia細個間幼稚園

我都覺得第七集el學到power up自己對結局係有幫助
上季佢一口氣殺幾隻嘢已經暈低 無啦啦勁到閂到門反而好牽強

但同其他集數唔夾破壞氣氛係真

008啲朋友好柒 但佢個超能力型好多 仲唔會引起人注意
el爆道門就俾人知行蹤

第一季係驚艷 令人太大期望
第二季只係好睇 算發展好
上年最佳我會揀返westworld

係ig見到既細緻位

以為max billy有超能力
一開頭喺車講到做錯嘢先要stuck喺到 又話唔係兄妹
以為兩條友走難唔想俾人搵到
點知
max一啲character都無 唔信lucas嗰到好煩
見到佢俾mike mean 同俾el ignore 好心涼
billy 舖路食人妻

bob話負責落去開返電力果刻灰咗

知道佢死硬

屌你警長點解唔同佢一齊去

Dustin Steve咁樣發展好驚喜 有新火花
El & chief 係今季最好睇嘅線
Bob zoom埋把槍到已經flag咗
Nance Steve Jonathan 三角戀有啲煩

睇到最後變咗驅魔人

好多位都有fringe影子

第一季太驚喜

最鍾意Mike 但Will返咗嚟又無el Mike無晒戲份
上季話佢同Lucas best friend
但今季又佢同Will特別深厚咁樣
如果係Lucas陪住Will會合理啲 上季最肉緊搵Will係Lucas
不過Lucas要溝Madmax

今季mvp應該係steve冇人異議,雖然由型男變左搞笑角色
另外有驚喜既係will,bob,max前段幾吸引但後段除左打billy揸車果到之外冇咩作為
mike對佢真心失望,劇本真係冇咩焦點比佢,分左佢去比will條線但淨係可以嘴砲,上季佢真係最有義氣既細路
dustin同lucas爭女都幾好笑既,不過dustin係一d希望都冇果隻
hop,joyce就一如既往啦,hop次次死亡flag勁高都冇事
el新造型好正,唔知s3會唔會出返punk look
jon同nancy線次次都想skip,just fuck already

開頭以為佢地又係逃走出黎

最尾阿妹揀黑仔 9 成又係怕比人話種族歧視果d

屌 唔想再睇kali，對佢個角色好反感，仲衰過兩季以黎出現過既所有反派角色
第7集既製作好低手，睇duffer兄弟篇訪問係咁左兜右兜呢集
再係咁之後兩季實技窮

Mike 今季好少戲份 希望下季可以比佢發揮大啲

唔知點解，每次講4 個細路愛情線都覺得有d難頂

mike個家姐都係 根本一拖二

hopper老豆

Puppy love幾好吖
s1已經唔鐘意Nancy

依家已經feel到佢地技窮

上一季睇完滿足感大過今季好多

billy叫max stay away from Lucas, 話嗰啲人
仲以為係佢知道上年發生嘅事
唔想trace到自己
點知只係racist

Nancy柒咗髮
fap fap fap

唔知有無人都覺得Jonathan呢個角色好廢
Hopper問佢識唔識開槍，佢呆L左
Will揸住佢呀媽條頸，佢又幫唔到手
基本上係無作用

完全係一個廢柴毒撚黎
咁都食到nancy
不過已經係二手西

但nancy同dustin跳舞果段，覺得佢好nice同好大姐姐feel

依家又傳Charlie Heaton有私生子

咁搞法隨時下季一開波就整死佢先，是旦話比政府滅口/比怪物整死

反正都未必入得番美國

條女好豬

唔係真愛我唔信

整死就應該唔會嘅
但相信s3見唔到佢就緊 Jonathan角色幾重要

又話㗎妹正

我估ST堆童星應該之後幾廿年都會拍好多電影
男主角演IT配角臭口仔都好出位

S1都有講佢想去NYU讀書
咁S3過咗去都好合理

之前睇左IT

睇番第1集咁抑鬱唔係好慣

佢做IT好搶戲

覺得ST Team > IT team

直頭carry

希望佢快d搞掂歸位啦
咩宣傳訪問都唔見人

Nancy 開頭都有怪自己有份害死知 frd

轉頭冇晒內疚感

明明係佢想扑野害死人

佢跟住個行動就係為有左幫佢個fd攞返個公道喎

佢s2開頭都仲好內疚呀

2母女都咁淫賤

睇到ep8
Mike知will係spy果度好勁

真係基友Sam

我睇花絮先醒起

原來Goonies入面都有佢
個樣其實無乜點變

Mr. Frodo..搞到又想睇
btw 佢個樣真係好正氣，擔屎唔偷食個隻

成套嘢差唔多都係童星嚟

joyce後生好靚

呢套野個個細路都好戲過人

我覺得第7 集係伏筆黎
8 同 11都出左，當11係最後
仲有1～7, 9 , 10

依家都唔差

而家都好靚

啱啱睇完 好想細個有佢地咁嘅朋友

依家嘅我完全唔符合細個嘅理想

Max係一開頭扮型啫,其實佢黎到新環境想要朋友好明顯
Lucas同Dustin想同佢做朋友,之後個幾集佢咪好努力埋堆
真係唔知Billy呢個角色想點,又話佢係bully
轉個頭教Steve打波同安慰佢
個到我仲以為佢其實唔係咁衰

我覺得billy係暗串steve咋喎

佢呢pair真係好搞笑

呢pair真係

哇

Netflix
8 hrs ·

各位小朋友，我哋嘅 #譚玉瑛姐姐 返咗嚟啦！(但點解同以前唔同咗嘅...）#童年回憶幻滅 #430怪奇穿梭機 #怪奇物語2

4.30pm in the '80s could only mean one thing: Sister Helen! Today, she's back with a very special show...
#430StrangeShuttle #StrangerThings2

咁多後備

左邊係Johnny Depp

一齊玩board game玩十幾個鐘都唔厭
一齊踩單車返學放學，有共同興趣，有事會互相幫手
好pure好true

係幾有心機.. 但係睇少少就唔敢再睇....

好似睇緊教育電影咁…

old news but

勁唔慣will咁開朗

mike好靜

max兩兄妹真係極唔討好
見到mike同el唔理max就好心涼
今季係冇上季咁好睇既
最想睇既細路互動又冇乜
ep7有咩唔好睇上面都好多人講
008又係一個唔討好既新角色
今季最正係el+hopper父女線同dustin+steve拍檔

RIP bob
點解出到黎仲要企定互望咁on9

肥仔好慘，最尾得佢溝

it仔永遠最賤

Lucas有幕係搵dart個陣，跳起身踢開課室道門，見到佢咁先記得自己細個都有咁玩過，時間真係過得快

第一季睇住3條線各自查案探險 好緊張刺激 佢地雖然驚 但為左親人朋友義不容辭 最後3team group埋推到高潮
今季個boss仲恐怖 不過個個大無畏咁款 有怪就衝 一啲都唔驚 投入唔到

係咪撞左it檔期

肥仔
其餘三個個樣本身唔算差
will gel一gel個頭型好多

我想問上will身嗰個係邊個？
睇得唔太明 又意識但係又識飄走？

有意識*

好大隻個隻
應該仲未打完佢

Mind Flayer...

Nancy好正:

你一講後生,我即係諗起joyce好熟面口,原來係當年alien個女機械人,堅正

笑左

bob死可能同檔期有關

五官最靚真係Noah

Fringe死忠
隻怪走咗入地底我都諗起S2 EP2

btw 我反而覺得上季整體做得比較好
不過今季第8集真係正到痴線

睇Beyond Stranger Things話Bob個角色一早已經set左要死，但原本係打算第3 or 4集已經死
Bob仲不停要求佢要死得heroic
所以宜家應該算係死得好

死忠
fringe都有集怪獸搵人做incubator繁殖

上季分開三條線，每條線都好重要同緊張
但今次大仔同條女條線
ele條線
係will同肥仔條線先好睇

睇美劇D男女主角關亂到7彩係閒事
但ST入面果D細路會唔會細得濟
每次見到班細路既kiss scenes都好老尷

平到仆街喎

我都覺得多左
特別係Max同Lucas真係冇必要

唔係好想睇Nancy條感情線 煩到仆街

用Netflix睇嗰啲記得睇埋外章嗰七集訪問

mike喺訪問到講係佢做鳩max&lucas要佢哋錫

毒撚阿哥話佢唔係比人拉喎

睇緊第一集 佢哋播返班細佬casting嘅片

仲瘦到仆街
好似有厭食症咁

都係同個細路連結咗
同埋又係用火燒搞到個細路發晒癲

頭先Lunch睇埋第9集
今季Will演技大爆發, 睇佢係地下"典"嗰陣勁心寒
Mike同El戲份少得可憐

有幕見到Will
我都 左一陣

我睇緊訪問 mike有講佢呢季嘅發展 我覺得解釋得幾好

係南瓜場到抽搐嗰幕真係

係? 今晚返去睇埋先

佢講佢第一季本來係leader
但第二季無人俾佢impress
el is gone
dustin lucas去咗打機 唔同佢玩D&D
好似得佢stuck咗喺到無發展/長大
直至後尾will有事佢先再次感覺到被需要
所以後期發展成佢同will一pair
mike話直至el見到佢同max嗰幕 max仆親佢感覺到el 佢先變返做mike

finn 自己都話一開頭拍頭幾集佢都未代入到番去mike個角色度
係第4集佢feel到11係度, finn先開始代入到番去mike
emo mike

咁都岩既
11唔係度, MIKE成個人不在狀態都好正常
好FIT個角色

咁人地Will上季戲都少得可憐

最大bug 應該係 el 咁快係隔離州去番間屋到

對11黎講應該唔難

但係佢都係搭巴士啫..

用念力加速架巴士

我FF佢係搭巴士去到某個位落車之後就瞬間轉移

要知點搭巴士已經好勁啦

我都有

好串 每次出場都有笑位

每次見到班細路咀咀，我就好想講句…

死𡃁妹串咀到

原來NETFLIX 香港請左譚玉瑛拍左條Stranger Things宣傳片~

我覺得Mike同EL大個一定分手收場

見到EL又數日子又通靈查人狀況
真係好不安好冇私隱

DadSteve

[img][/img]

有得你分咩？

'Stranger Things 2' star apologises to fans after missing premiere

有冇人都好中意LOTR個Sam？
Bob 同Sam 都係唔係最好打唔係最醒，但佢地好重情義，犧牲自己成全主角

電影LOTR不嬲Sam先係哈比人果邊主角

唔知有冇人明
我覺得佢個feel同陳凱琳好似
又係好瘦塊面好削咁
當然nancy靚好多

唔係毒就好啦

破壞自己事業都唔好

Nancy

快d搞掂就ok

屌 最後果集exorcist

成日都驚eleven消耗得太多能力會死

有冇人覺得beyond stranger things個開場動畫入面 eleven 有d似馬份？

一直都覺得有啲似
但nancy正好多

跪求Millie唔好再亂化妝著衫扮大人
上次個黑衫直髮look唔得掂
好哋哋做返小妹妹咪好囉

每次一講佢地 我都覺得『 兒童愛情』feel

Nancy果邊拖泥帶水又係煩

反而bob真係好sweet

髮型出事啫
你話著衫成熟d無咩問題
不過佢似好想做大人

有邊個細路唔想做大人吖

第八集好似生化危機咁 好正

下季伏筆應該係dustin同hopper吸咗啲疱子
仲有上咗will身嗰啲黑色嘢無返到upside down

dustin唔好出事 最鐘意佢

Stranger things fb 有effect 玩

有無人記得雪櫃隻野

佢地放入去嗰陣我心諗
隻野唔係中意凍架咩...

Dustin好明顯唔記得

隻野死咗，應該冇野既

hopper都係踢咗腳啫
話唔定只係撞暈咗

其實duffer brothers都講今季冇好似上季咁專登咁留伏筆
佢地覺得如果又好似上季咁留低will嘔啲黑色野咁嘅伏筆會限制左下季嘅發展
所以到最尾只係show番隻mind flayer係學校頂
而家唔洗諗到咁複雜 佢地都未開始寫

大個真係不得了⋯⋯

希望佢唔好吸毒
前途無限

有冇人都覺得應該宜家完咗佢
雖然008 papa mama條支線任未解
但主線都叫完咗山咗門
啲細路又開始大
導演又技窮

Millie個look.....

呢篇影評唔錯

段rap幾正

大人嗰陣又想變返做細路

netflix有套stranger things after show.同返d人做訪問。個編劇定唔知邊個都叫佢做“slut nancy”

d演技真係好正 即刻諗起屋企個臭閪呀妹

見親童星都諗起home alone

Netflix唔會俾

佢而家好似正常番肥番好多唔係呢個樣了

好似已經續到s4

其實要睇本身writer同creator plan故仔果陣係點plan
呢d非單元劇有時都唔係話netflix話唔比停就一路做落去既
好似好耐之前已經話係plan左有4季
都差唔多啦呢d劇太多season實爛尾

嗰個樣太深入我心了

而家

靚仔咗咁多

Millie Bobby Brown’s first kiss was in ‘Stranger Things’

“He says I wasn’t [his first], but I definitely think I was - I think he was just trying to be cool.”

好識講野

好多野woo,異世界環境好有性趣

嘩 本身最鍾意佢因為覺得可愛 原來咁靚仔

覺得Dustin好得意

作落去唔難,但要搵80年代影視作品參照就....

X2 今季dustin好似立哂flag咁

中學班囡囡實濕哂

其實我覺得第1季應該完，頂盡兩季
點知仲續到第4季

好靚仔 癡線

戎左毒？

忡有個
童年男神
Haley Joel osment
細個勁靚仔
而家成隻豬

佢解多少少upsidedown係咩黎會好好多囉
加上S1同S2隻boss又冇關聯
好似come from nowhere咁
定係佢設定upsidedown入面會不斷有新怪物？
咁真係任佢講，感覺好似佢想做多季就加多隻怪就得咁
所以點解話唔執下劇本之後會更爛同技窮

Quote錯

Rap返season 1出嚟
好似mastamic咁一年回顧

Dustin屌尻mike老豆son of a bitch 果度好撚搞野

eleven 真人好成熟
d對答同一般荷里活女星差唔多

但我唔知應該欣賞佢勁, 定係遺憾佢冇左童真

幾過癮

人地早熟啫

咁勁識rap
偏偏個角色開頭剩係講單字好多詞語都唔識

一邊寫故仔,一邊又要致敬80年代影視作品

babysitter Steve is the best steve
好難得呢套真係個個角色都鐘意

Joyce仲正過Nancy
Nancy真係臭雞黎
啲行為好智障
反而Joyce個陣慾求不滿既味道
長期缺乏

11太老積
反而max真人講野似返個少女

雪左隻 demo dog下季可以拎出黎食

其實有4季都預左佢唔會咁快講哂你聽upsidedown個世界觀係點啦
同埋S1隻boss咪就係s2隻boss d兵，佢逐個season慢慢build up成個upsidedown既世界觀岀黎其實都好make sense呀

都唔係架喎，我預佢每一季知道既野會多左架
睇完S2之後對upsidedown既來源唔會多左好多了解
一係就S3開始大躍進會爆多好多background
S2淨係知有隻大boss係度同個hive意識
對upsidedown呢個世界知道既野仲好表面
真係好睇編劇之後功力 呢d題材係好容易明明想講好多野但表達得好散亂

不過睇Will著魔過程係S2其中一個好睇既地方

外國人真係玩得好癲好投入
成日都好想試下去次美國comic con

幾個細路次次爆粗都忍唔住笑

唔做Max變返Sadie, 把聲都變埋

Comic com又有panel又有簽名同合照section
仲要唔算貴
支那上海年年都有一個會請2-3個美劇guests
香港就算有都勁貴同冇咁好安排，哂氣

max把聲好好聽

我覺得佢之前rap nicki Minaj 果個正啲

睇嗰陣無諗過Will會變spy

好溫柔

幾時先岀season 3呀

香港搞分分鐘蝕大本
不過香港d搞手永遠都咁廢...

果陣有留意episode title
我仲以為係Will spy 隻大boss

me too
點知原來玩返你轉頭

鋪得少伏線 好似下下一野爆唒出黎咁

佢唱歌都好正

大個變Negan

真人討好過個角色好多

Sadie好靚

nancy 係雞係公廁
max 幾傲驕幾q

好靚

Mike喺behind the scene有講無咗el其實對佢影響好大
好似無咗存在意義
中段點解阿mike特別落力照顧will係因為mike終於都搵返一個可以需要佢嘅對象

呢集mike好撚正

El老母口upup咗咁多年就係想一El揾Kali
咁El揾咗Kali之後呢
同埋Kali係El嘅sister?

唔係好明點解11細個金髮 大個會變左黑髮

重睇啦喂 假髮黎架 等帶埋el翻學唔會咁礙眼

Rainbow room喎

重睇啦

kali 同 maxine都係拖時間既角色
cut左佢2個可慳返2集

我覺得嗰個金髮BB女根本唔係El
佢冇可能咁易搵到呀媽嘅

同埋佢地兩個係由細玩大
應該唔係有關係嘅嗰隻sister

btw 重睇啦

就算真係變黑髮都唔出奇
好多金毛BB越大啲頭髮會變返深色

其實無人知佢老母想表達d乜
11都係鳩估

鳩估: 下季應該講蘇聯果邊知UPSIDE-DOWN呢單野 想黎研究 又打開返個閘

幾時出s3

Will 真係好靚仔
又好戲喎
今季個表現令我好鐘意佢呀

啱啱先睇完S1
呢度係咪會瘋狂劇透

希望S3 EL有得返學
連續兩季日頭佢都留係屋企睇電視

最好睇晒先入

第一次畀火燒嗰陣個反應

Eleven, “Ghost...”

見到第二季第9集,係咪做完哂又要等多年

依幕真係好得意

Agger

Easy peasy
山姆 忠誠的朋友好慘

Willn好 可愛

本身mike似係第一主角
而家變到dustin先係

ST2 top左我個best tv show list
breaking bad, westworld果d經典都要行開一邊

睇左短短兩季已經對角色好有感情 每個角色都有自己既特色
感動位好有代入感
題材新鮮 CG夠真 100分

啱啱睇晒留個名

Bb同ww都要行埋一邊
呢兩套吊打st九條街喎

題材點會係新鮮呀
全部野都好old school下wor
不過我同意你 d角色塑造得好好
加上d細路又得意 搞到我都好想睇住佢地大

痴撚線dustin對住狗仔隊啲應對勁成熟 好似喺荷里活撈咗好耐咁

亂入一下Nancy老母先

一日睇晒S2 又要等多年

我都有睇呢段
轉數勁快

竟然冇人講演Jonathan 既Charlie Heaton 被拒美國境, 話佢帶左少量cocaine ,
搞到去唔到premiere night

呢單野外國好關注, 驚佢入唔到境拍s3

前幾版有巴打提過
依家佢屋企人話佢係清白

突然有種tom hanks嘅感覺

一陣拍唔到, 話佢開雪櫃攞野飲比隻怪殺左

佢只係否認被捕 但冇否認藏毒

都係, 但佢搵個金毛B嚟拍
令我覺得相當有可疑

El第一次用能力搵"呀媽"嗰陣
個女人feel到有人, 第一時間就問係咪June
到第二次用能力面對面見到佢一啲激動反應都冇
只係閃返啲回憶俾佢睇 (唔知有冇記錯)

假設Kali同El係由細玩大嘅sister關係
個女人要佢搵Kali做咩, 睇回憶佢都係見過Kali一次之嘛
所以我覺得係佢閃俾El睇想佢幫手返個女就真

應該拍得好趕就真，鬼仔鬼妹大得咁快。

如果佢之後拍到好第7集咁我都想佢而家就完左佢

兩日睇完好撚正

最尾dustin無人肯同佢dance偷偷自己喊，睇到好唔忍心

btw我覺得第七集其實好重要，幫之後既故事發展擴寬左好多空間，無理由一直係小鎮到打怪獸掛
有8號，咁九號，十號呢？

而且我估eleven個媽媽叫佢去搵8號
望就望係要sister團聚
但都有可能係叫eleven叫8號返黎救自己 因為八號既能力係影響人個腦 而佢老母係被電到個腦出事

總之好期待第三季

依家成日凝住佢會講son of the bitch
真係慘狗仔隊連細路都唔放過

[url]

根據報道，小量毒品其實都係sniffer dogs聞倒

人地本身無反抗又無比人落Charge，如果斷正藏毒就拉左啦，off record是否計藏毒就睇當局點Flag你同當時情況係點

咪睇後續佢點解釋搞番惦件事囉

第八集
eleven同 mike 重逢一幕真係好感人
第九集仲要KISS

Mike靚仔到震

講起又有少少似
dustin第一下個反應好似老江湖咁
好心班狗仔咪搞班細路

x2 唔想見到kali

班細路好似樣樣野都識咁…

好心人地咁細就唔好煩住人

steve

甜到爆

Creators of the mega-popular Netflix series Stranger Things, the Duffer brothers, were pretty tight-lipped about season 3 of the popular show, but they did confirm one major detail – there will be a time jump.

It makes sense that there will be a time jump between the second and third season if only for the fact that the young cast is growing up so quickly. "The kids are growing up. It would be a little silly if we just started right after this ended because they look so old, already just seeing them here I'm like, 'Oh my god.' They just grow so fast,"

新黎個對兄妹真係唔知做乜鳩
啊妹幾靚下還可以原諒
屌你個啊哥成個啊叔咁仲撩人老母
仲有啊8號 屌又mk又tb
個集拍得真係好突兀 成個風格轉左咁
不過eleven媽咪好慘 好彩有hopper做佢爸爸睇住佢
Btw mike愈大愈靚仔 而家仲好高添

無計 佢地大得實在太快

Caleb好似本身係broadway做lion king個辛巴 所以跳舞唱歌果啲有翻咁上下水準

痴線睇翻season one mike個樣勁細個

依家自信左，人又高左，成個model咁
到底食咩大，一年可以大咁多

will 係靚仔，mike係有型

佢個樣好似麥美欣

連個眼神都唔同左

睇翻異形

靚仔到喊

睇到四，個神秘部門會唔會咁on9唔搜身唔檢查俾Nancy 錄音

仲有Dustin 見隻咁撚恐怖嘅野都可以包庇佢黎養又係好撚戇鳩 佢角色設定係咁鳩㗎咩唔係好記得第一季

我仲以為個部門會喺架車上面裝偷聽器添
反正有車匙

我都以為係

新仔仔幾好j
沖涼個幕個以為有感情戲

我想搜nancy身

依條友好搞笑

所以佢地s2咁樣埋一埋尾其實係好醒而唔係技窮

大個左真係charm左

呢度我都有同感

用黎追max既武器黎，雖然失敗左

Charlie Heaton

steve做steve之前

啱啱追完s1 覺得有啲悶

正睇到第五集

佢個頭越嚟越大舊

睇到S2 第6集
覺得個故仔如果想寫多幾季
就只可以將up side down寫得再誇d
同埋都係覺得S1 好睇d，因為真係用主線吸引觀眾
S2 好似要夾硬整多幾條感情線等你追咁
三個細路條線好睇
S2 Eleven 出得咁少
同埋一開始個008點解去到第6集都無點講

008 ep7講

睇到第7集你就會想佢快啲做完008既部份

睇完，個人覺得好過第一季，阿will同雲路娜維達好好戲，不過阿will好黑仔，上身唔在講，去ball都係俾個路人肥妹夾走

第7集就算喇，總要舖後面，當兒童sense8睇一集...

今輯好多好男人，就連mk阿哥都係俾阿爸恰先衰衰咁，steve直頭係難得嘅好人，仲要回血超快，爆晒鼻仲要湊住班細路點火。Bob原本只係中坑毒撚，由解蔓藤開始做mvp，可惜都係變催淚彈。

補返個肥妹圖，無啦啦食男主角，應該係Demon化身

008好屈下鼻血都唔使流

咁都叫肥

咁素人啦，總之係黑影怪分身

其實前面都講過
S1個主線就係要搵will
S2就好似想講多啲upside down 但又講唔出
想講個lab(008)又講得少少

點解唔揾返season1喺will葬禮喊果條女

係正喎

今季最撚緊張係阿Bob開制個幕 初頭唔鍾意呢條友，但由佢破左will張map開始覺得呢條友有料到，仲要自告奮勇，點知

btw，Sister個集好撚悶 今集整體都唔及上季，上季講班把細路將隻game同upside down串連，慢慢推入真相個下

Dustin係第一季好醒同細心 今季智力衰退

好彩呢集垃圾片長係成季最短

Billy老豆嗰幕做得好好

今季俾佢洗曬底，好型棍

第一集咪流咗？
設定應該係出89成力先會流鼻血

今季冇S1好睇
或者期望太高
劇情冇乜大進展
只係延續S1同埋鋪排S3
008同mama今季真係冇作用
不過我覺得佢先係Jane
希望唔好爛尾
Will真係好好戲
希望佢keep住同埋唔好走樣

估計條mk下季應該變左另一個Steve

睇到第7集...咩事變哂tone, 難怪imdb 俾佢 6.4分

發展到第4季可能每季幫一個要角洗底

係 上一季既死mk 今季變左又讓愛又成熟既哥哥 dustin搵佢幫手 佢又肯 又教溝女 又肯出去肉博
果集一野由上季20分角色變到80分。
上角佢同班細路都好似冇嘜同場戲 今集覺得佢好融恰

屌，睇完好撚空虛，真係好好睇，
仲有無啲類似既美劇推介？

上季佢打隻嘢已回勇

其實steve好型

Millie
拍mv唱歌跳舞拍劇拍戲
成班𡃁仔𡃁妹真係痴撚線
我13歲嗰時仲抄緊功課咋

S3會唔會到Dustin 俾人上身

Steve完全改變左形象，型撚到

下下都有勇氣行前一步人生就唔駛種來啦

Fringe! Fringe! Fringe!!!!!

睇左第7集
真係拍嚟把鬼

睇哂

啱啱開始睇第一季 睇到第二集
無牙仔好得意
請問係邊搵到啲高清劇照做wallpaper

第一集個開頭 已經今季會講多啲lab既野
點知乜都冇 得第七集好突兀

有冇人覺得el 同警長個feel 好似《這個殺手不太冷》嘅leon 同natalie portman

唔似 leon cool d同el冇咁調皮

睇晒
Bob Newby super hero

應該用黎鋪s3 s4
黑妹可能一齊打大佬

利申9up

有勇有謀

成集掛住望佢啲鬚

前幾頁Jimmy Fallon段片，個頭+外型有D似Natalie嘅Padmé

Eleven season 2已經大個左好多
D𡃁仔𡃁妹大得咁快點拍呀

呢個年紀真係大得好快

咁佢第二季都講隔左一年啦，大有咩問題
下一季又大一年，甚至講過左兩年都得，你驚咩

第7集分開放sp好過 拉低哂d分

其實第7集係有必要存在既
beyond stranger things 度有講
只係個tone跳得太突然有啲難接受

睇完第二季，都仲係get 唔到依套劇點解咁多人hype 咁多人講到神劇咁誇張
上年睇第一季個感覺就係老套，啲影評就話老套得精彩，都係但未致於上到神劇啊

都係細路加分
同復古令好多80's人共嗚 同black mirror San junipero 果集一樣

其實Max呀哥係咪gay

上面我咪post咗duffer brothers講會time jump

神在啲人智力唔會因為劇情需要而下降
可唔可以咁講

Reddit好多人都話有gay vibe

兩日binge watch晒，Bob Rip
Steve真係今季mvp，又型又長情又好人又照顧班細佬，年度最佳baby sitter

演員話唔覺得自己個角色係gay
我覺得係個演員本身gay

有冇人有睇american beauty?
成件事好似曾相識

睇睇下覺得d細路好撚煩
成日on99咁又以為自己岩哂亂發脾氣

都係第一季比較可愛
Dustin養Dart個發展真係吹脹，又拖埋Steve落水
希望下季可以再成熟d

一個咁有超自然思路既細路仔
見到果隻野竟然死都唔信有古怪
佢同mike都好撚煩
我最鐘意max
但mike條on9就成日恰鳩max

鬼唔知咩
要鋪season 3同11之後Finale爆發close gate嘛
個個都係屌佢拍得差+Kali做得差之嘛
有存在必要唔等於要跳tone到咁,
同埋之前都有人講, 一係佢就分開講
第6集最尾咁緊張突然停一集要人睇集咁既劇情真係難要人接受到
班creator再兜都改變唔到呢集拍得差呢個事實

San Junipero係真神
同埋佢都唔係sell復古
果集連拍攝手法都好靚

著衫復古得黎好型
Will

唔咁樣排斥max點突顯eleven無可取代嘅地位

個feel有d似IT個Bully

成日著開胸衫

好喜歡will老母

Dustin 死都要養隻野都降左啲
Bob企起到等死好公式

好在老母長期高智商

最冇black mirror 味不過被推為S3最佳 當然係好睇不過冇bad ending 冇mindblow 硬係爭啲

咪就係 事實係拍得衰 鬼唔知第7集有必要咩

佢好彩係全部一次過播，咁樣反高潮等一個禮拜嘅話俾人屌撚死好耐

始終佢地仲係細路，不過今季dustin真係on9左，上季個角色又醒又細心 好討好

我覺得係d人睇得少美劇
套劇最吸引係條細路線同80年代氣氛，大人睇套劇搵返童真

反而唔鍾意老母
其實個演員做得好
但睇到佢成日歇斯底里就好唔安樂

原來唔洗估steve定毒撚溝到nancy

明明毒撚先係真正靚仔
個選角調轉左

其實我中意steve多啲

steve戲外都係keep住個髮型

吸毒撚

可能係個髮型，真係有d 以前dicaprio feel
但戲裏面似got reek

呢張影到Steve有d似Andrew Garfield
Jonathan個樣幾特別幾好認，見過有人話佢似後生版Norman Reedus

steve原先係cast jonathan個角色

係咪得我覺得佢同jonathan一樣樣？

係

邊到似

呢條友咁老

31啫

似20頭果D樣?

好似係第二季最尾嗰日影

其實我覺得ST勁不在故事（當然都勁，但唔係重點），而係佢可以將電視劇拍到有電影級數，啲CG 勁撚到，尤其upside down ，加上成個畫面好似鮮色咗，睇落好靚，齋講畫面都值好高分

至於劇情，Season 2 就似電影續集，永遠有咗一個先入為主要好過第一集嘅前設，個人覺得今季對比上一季係有失色，但獨立一個season 嚟睇，亦唔係差，可以承接上一季同時又可以獨立一季睇，不過今季劇情係鬆散咗，初時以為max 同billy 係有特異功能，出場時好神秘，點知原來諗多咗

sweet

美劇啲CG係依個水準㗎喎，ST啲CG冇特別勁

終於認咗係first kiss

佢個Canadian accent 好正

我想知27歲model個單係咩事
另 佢呀哥好搞笑

我諗係個model話finn 4年後可以食佢

El邊緣得好勁
El同警長條線係咪參考Leon
最尾el好似Carrie
Ball個位有love actually feel
D剪接又係無得輸

張相似river/leo混合版。。。劇入面好柒。。。

ali michael好撚正，都係9up下班人on99freak out

我估佢老豆搬入黎Hawking係有目的，season two又長期冇番屋企，可能係入黎硏究或搵野。

可能真係舖路
我因為max個角色對主線可以話冇乜影響

其實佢本身已經寫得幾好
因為個故事係隔咗一年而唔係接住落
但今季班細路嘅外表同個setting已經有啲格格不入
加上個ending都算圓滿
time jump真係最好做法

我反而覺得呢個編排ok既 S2頭二三集鋪排 跟著之後慢慢將緊張升溫 而第七集可以當作係個鬆弛位 老實講咁樣會令觀眾更加期待第八第九既高潮

雖然我都覺得第七唔夠其他精彩 不過套戲其中一個元素係復古風 第七集既龐克tone應該美國觀眾會受落啲

第七集除左舖Season 3 伏線
仲要帶出ELEVEN D超能力 點升LEVEL

屌又話美劇點好點特別
又係三角戀tvb 師奶劇

Exact7ly

爛閪真係好醜樣, 點解有人會話佢靚架

唔靚但都未至於醜樣

我都覺max好煩, 佢性格又唔突出
008 都叫做仇恨心強, 想報復
max 個角色寫到完全唔知想點

雖然條女流流地.. 但係又幾好睇

下？我覺得正喎

得罪講句Mike同Will老母都正過佢

唔撚係掛 電影級數
st只係基本美劇cg級數咋喎 吹到咁大

咁都俾你兜到

兩個老母後生都係正菜黎
btw nancy正

Nancy個look好左

冇上季咁難頂

nancy 塊面好正方形，但啲五官又好扁

動搖唔到我對Nancy嘅愛

重點係平

波同面都係
不過都係正

仲有下巴鞋抽，好怪，又太瘦

S3 會唔會講Billy老豆 覺得唔會無啦啦制造成家人出黎

上身

最後搞咩，收尾好行

最後Dustin

睇唔透佢幾多歲

son of a bitch

睇報導好似話著g string錄audition

18歲會點呢

40歲會係咁

nancy 同 max 都好正

我覺得好似cillian murphy

佢真係痴線
雖然話女仔早熟過男仔，但拍埋其他男cast除左Finn都高左成熟左，另外三個真係好小朋友

ep7美國觀眾都好唔受落喎
imdb評分插水，Reddit都係一致負評
Kali真係

樣柒戲屎
除左畀左膠睇唔知有咩用

細個個樣明明都幾可愛，大個就
佢真係好似生鬚

Gay?

佢真係好撚GAY

岩岩睇完S1, 由開頭好憎STEVE去到最尾一集好鍾意佢
見到上面有佢拎棒球棍打隻怪獸個GIF堅係好型

痴線fans

S1佢掉爛毒撚部相機嗰陣我嬲到仆街

毆左下再轉一轉支球棒

點解要帽

Will 上咗身，Jonathan 同mike講回憶想拉佢返黎，之後又喊又笑個表情係真係will自己演定CG黎？ 好撚癲

will d演技好屈機 啲表情
快啲去睇beyond stranger things

用愛與和平感化upside down

本身覺得佢木口木面冇乜發揮
一集改變晒對佢嘅評價

畀火燒嗰兩次又係好癲

選角好勁

Barb

2:09 痴撚線演技

let me go

dustin 睇極都唔似15歲

barb有係twitter屌鳩話mike rude, heartless個痴線fans

年紀小小演技已經咁好

4個入面最得意

痴線啦咁都話rude
佢講野好直就真 唔怕得罪人
有啲Fans真係好痴線 成日話finn同millie應該係一對
Finn最近同朋友拍左條mv有kiss scene
無端端都可以拉埋去FF講millie
已經分唔清啲人係真膠定假膠

真係人紅是非多

啲鬼佬memes好得意

Stranger things > doctors strange’s

原來唔係得我覺得似
屌你真係好撚似

有無人覺得mike老豆好on9
無理過自己仔女

Will 間屋又要大裝修

呢下真係超有型

現實大把呢d呀爸......
佢最大ga作用就係搵錢返屋企同係梳化訓死左

個女都話佢呀媽都係為結婚而結婚，無真正愛過佢

啱啱睇埋第8集
Bob=Hodor

好正WO...咩節目黎架

有無人一樣覺得steve好慘
無咩點做大奸大惡既野 必要時都企出黎
仲要敢保護班細路 次次都被人打到口腫面腫

佢都慘你叫阿Bob點算

real superhero

Winona後生好正

再貼

其實MIKE老豆係咪真係為咗錢而返去?
定真係關心?

真.女神!!

後生咁正

點少得edward scissorhands呢個look

will 變緊聲嘅聲勁怪

講野把聲好似用緊變聲器咁

同johnny depp 個時好迷佢，真係好靚

Will快d長高…溝死女

神在一個普通故事拍到咁緊湊

玩完電話隻game以為max有超能力，點知比佢呃左

拍攝 角色塑造 令人拍案叫絕
配樂 起晒雞皮

Dean!!!

Winona 後生個樣有Uma Thurman 個feel

其實第一季已經留下一個大伏線，大魔神唔洗一定用Eleven開個道門出黎，可以自已係邊出黎就出黎，咁而家第二季Eleven關左道門，佢地仲可唔可以咁做?

點解唔見Winona ga?? 我想聽下佢演媽媽心得

可能細狗唔夠力量

但好唔鍾意Will老母個角色
每次睇都覺得好大壓力

利申：覺得佢演得好

寧願佢同billy有超能力
依家佢兩個好多餘

Jim Rash host 得好好
問啲問題好到肉
不過佢自己係screen writer

大個咗咁多

等睇變Harry Potter

大左真係可以唔同曬樣 唔好又咁大期望好
而家靚仔有得睇好睇啦

咁先似返個小朋友㗎嘛

好鐘意Dustin 件tee

最後個兩張做乜拎住個廁所刷？

好可愛呀
睇番佢哋第一季嗰個樣
真係好BB
隔咗一年已經大個咗好多

屌 係sag個獎

有冇人覺得其實S2整體都高質過S1?

岩岩睇番S1 除左好多迷團之外劇情其實都無S2咁好，

唔知係咪因為d 演員係S2 先掌握到點演個角色，令

到成個season2都好正

除左第七集

佢兩個現實最fd

等睇dustin同款開賣

好正

依張mike有啲怕醜

Finn Wolfhard calls on ‘Stranger Things’ fans to stop ‘harassing’ the cast

好波

mike 愈睇愈似以前嘅湯盈盈
btw, 佢同el 好襯

搞掂左爛閪 原來煙鏟黎

2個都係

兩個真人都似煙鏟/道友

好襯

估唔到推到就1001
咁多巴打都鍾意睇Stranger Things
開多個po俾我哋集氣推到season 3

Stranger Things S2《怪奇物語2》劇透討論區 (2) 又要等多年先有season 3

著得好Parisian